Pentru a porni serverul se ruleaza:\
py manage.py runserver (Windows)\
python manage.py runserver (Linux)\
\
In fisierul mailServ/views.py, al patrulea parametru al functiei send_mail(...) este aresa catre care se trimite mail si poate fi modificata pentru testare.\
In fisierul dawMail/settings.py este definita adresa de gmail care trimite mail. (EMAIL_HOST_USER) 